全世界係咪得香港車位貴過架東

唔計公屋居屋車位
(利申:全家冇人唔識揸車但屋企有車位收租)

係 貴過西

車位貴一貴都有人租因為而家車位係求過於供。

冇帶眼鏡

但租一世都平過買如果之前冇買

冇人識渣車